我正式宣布大埔成為香港首都

19席全黃

真 黃埔

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

其實唔洗開咁多個POST 個撚個係到搶首都都唔知做乜鳩

大埔正式改名叫黃埔

大埔區子民請受小弟一拜

唔好開心得咁早住啦

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

屌你老母
沙田係因為民主黨鎅死一區呀屌！

個個都講首唔首都 係唔係on9?

正仆街，成800票，擺明玩野

黃大仙先真。首都

熱烈祝賀何君堯議員區選落敗